唔訓既你 依家做緊咩野?

幾準時

2

屌

垃圾post

我今日好返好多

笑

Here

恭喜曬

聽日拎iphoneeeee

係喎 你聽日拎 諗到咩殼未

召人行山
有意留TG

行未

想Rhino shield / Casetify 手機殼

前者好似幾硬淨

就考完試

一齊流汗💦

Rhino shield 幾好 ，我睇過好正

啲款好靚

今次真係減重
最近捱完夜都feel到個心唔係幾掂

咁你買咗未

我用緊後者

未吖 想customise 個case

阿彌陀佛 快啲瞓醒到聽日12點
有得食pizza

未收

Casetify好唔好？

我都係無啦啦個心會痛 唔知關唔關事
定係我肥到有嘢塞住咗啲血管

你今日有冇瘦0.5

My bb

好
但係我而家用緊嗰塊鏡case
啲字都幾容易甩
跟住之前整過嗰個流沙嗰啲咁
啲字都係好容易甩

無捱好耐 啱啱收工 抖陣就瞓

你後生唔會啦

Miss u

會唔會未戴個殼就跌咗落地

羨慕清

今日0.3
我發現我而家已經開始習慣虐待自己個肚

哦 咁好似唔係咁好

同埋唔鍾意佢相機個位有佢個brand喺度

想見你只想見你

身體機能71歲

睇吓你整邊款
咁搵過第二間

咪仲係肥

仆街

唔會 我會好錫部機

啱啱食咗個飯

我要再睇下

咪玩啦你已經減到瘦過我

等肺炎穩定啲再約

你宜家部機跌咗幾多次

檢討未

完正無缺 我用咗四年都好似全新

食屎啦你
其實好肚餓 不過算啦睇人哋食嘢算啦

加油

好大壓力好辛苦
成日飽一餐餓一餐

。。。我之前部機跌到爆曬

已放棄治療

睇完仲肚餓

我已經免疫

戒口 飲多啲水都會瘦

真心咩 我好錫我啲機

我部Switch仲好L新

咁撚勁

知道

我而家都放棄緊
肺炎搞到個減肥plan做唔到

部switch買咗返嚟玩咗陣就冇玩

我買咗多一部俾男朋友

屌你

....wtf

個肚又扁晒

仲要動森限量版 我果部係媽咪買

進度超前咁多

都好啦我個肚脹嘅時間>扁

咁有米

我正價買

振作牙清

放棄左

。。。幾錢

畢仔

貓貓

唔知做咩呢兩晚係個肚真係痛
可能佢話我虐待緊佢

英國329£連game

bitch

Hello

Chu

join

痛都唔食嘢

洗乜講

垃圾樓主

體重keep咗半年無郁過

原來你屋企印銀紙

我都想

都話明虐待囉

賭緊波？

真

扮咩

上個post勁多新人唔敢搭爹

閃卡閃卡

我冇錢的

你好活潑

你屋企有

何出此言

成日含我

依家幻想緊自己食緊pizza
死啦我已經開始傻傻地

Me so poor

施捨下我

虐待自己定個肚

成日搞到你含春咁笑

食咩味

RAP

冇lu

我喊緊

點解

男朋友包養嘛

變左mk台 走lu

男朋友第時要養我㗎

Rap9u

一齊

夏威夷千島

宜家都差唔多

氹番你

想食

用咩氹

佢有時都會請我食飯

我聽日有得食

我個人

我都係新人

咸青口清泉都冇埋 喊

邊有計呢啲

我唔想成日用佢錢

因為我愛佢

我過黎

你好短

你新肉人

尼尼

得啦得啦冇咩事我出返去先

買dom都用左佢錢啦

我要閃俾你睇

bye

邊度短

我地唔用

我食藥

閃俾單身🐶

嘩屌 唔好講呢d

打左hpv針未

麻煩連仔ban咗佢

扑

睇套av先

打了

性病test都做埋

我食同打係想保障自己 ，唔想到時碌7

打陣機先

唔好吖

你第時都會幸福㗎

冥婚就差唔多

唔好咁喇我搵俾你

lm

我一定會

咁快測性病

cap咗了

扑前測咗
保障大家

好呀 到時show俾我睇喎記得

嘩
我又要post自己條

快啲po

你未比閃卡我

條鳩好短

男朋友長到pk

大家巧

hi

唔知今晚多唔多人

無人

未出現啫

去晒扑野
得我青頭

唔信囉個個都偽毒

咪係囉，你都識講偽毒，佢地去晒扑野

毒撚圍爐區

Dafuq

我都想扑

扑唔扑

點樣

幾時

我ok

聽日食住pizza扑

係咪啊 幾時 邊度

好
係pizza ar dllm

得我係毒撚

我屙咗好多次了 la

宜家
W酒店

一淡pizza
一淡撚

冇事啊嘛

真
得你無得扑

快
但係唔要你嗰條

仲去酒店

咩事

可能飲咗好多水

飲得太多水

樓主果條

補充水份啊ching

攬炒菜鍋

原來係vv嚇得我

你本身多水

今晚睇邊場

就係飲得多all得多

不了

你又知

今日屙咗一次poo poo only

交配不了

試過

唔飲會脫水

每日2次here

感覺如何

唔會掛

之前幾日前就一日兩次
但係可能而家食嘢食少左

我都係一日一餐
但係都有2次
可能個人懶

食啲咩？減緊肥？

自己想減 男朋友仲叫我增肥
彩佢都傻

今日食左個麻醬烏冬同菜

瘦左幾多

瘦左7,8kg左右

想減幾多？
淨係靠一日食一餐？

有時懶到唔食
其實重點係想減手臂同大髀嘅
有睇下youtube啲片跟住做下運動咁囉

好舒服

你一定勁撚索

我諗住減左脂再做運動

冇

點解咁講

點樣可以減脂

8成飲食2成運動
你減咗幾耐

個幾月左右喇
最重要係我戒左晚晚都要宵夜嘅壞習慣

仲諗住減幾多

可能再減多3,4kg左右就夠
之後練下肌肉等線條好睇啲

其實16小時斷食嗰個好似幾好咁
同埋戒出街買野飲嘅習慣
就瘦得好快

有冇啲操core嘅貼士啊

吓我細個咩都唔識係咁做掌上壓同sit up嫁炸

我試過16小時啊
但係個胃有小小頂唔順

戒又唔辛苦嘅 但係都想操下

Ga yau

膠化巴做gym？

我都想要個男朋友

貪心

而家冇得做機
其實跟片做兩組hiit都ok

令到人地鍾意你你再involve 落去

我係每日一定要自己最小做4set

以前做自體重嗰啲都自問ok fit
但而家冇操好耐了

太好了 繼續飲多啲水

casetify會好花 但真係幾好

sorly

Btw 打完機

me too

AOE?

小弟聽日約左人食飯
傾到2:30要收皮鳥

咁開心

yes

多朋友

同舊同事食飯聚舊

你就開心啦 有街出

對上一次出街就係...

不了
又要晒一個口罩同車錢

係屋企就快發毛架啦

做咩

為左安全
冇辦法啦
希望早日可以放監

今年可唔可以放監

難D

我想周圍去玩

good luck真係好好睇

未聽過抱歉

大神揸飛機個套

唔識sor

push

舊劇 唔識唔出奇

係咪木村果套

係啊 就係個套

pull

6mins left

3 minutes left

訓啦
大家聽晚再傾

垃圾杯咁早weak

垃圾

叫個靚外賣

咁夜食

未食夜晚嗰餐

搞咩今日人影都無隻

聽埋訓教

點頂

俾你嚇走晒

訓著左

明明今日星期五應該好熱鬧先岩

hello

Yoyo
好想落LKF溝女

有女冇命享

無開啦 依度又唔去得 嗰度又唔去得
好壓抑

其實都係不過咁熱 無所謂啦

日日都咁夜訓嘅你

要夜晚先想做嘢 所以不如朝早先瞓

我都係 好在我無工番 淨係出去交收

搵緊工定咩？

搵唔到啦 專心搞我嘅代購好過

到時幫襯你

夠食夠用我就滿足了

個個都咁諗

都係嘅做住先架炸
反正工又搵唔到

呢排個個都係咁 搵到都偷笑
你起碼有少少收入

真係少少架炸
叫做攞左舊錢出黎試下
做左一個月未夠都好開心日日都叫有生意

你賣咩日日有生意

不過要諗下偈點樣俾多d人知

寵物野 藥嗰類 加上自己都有係日本代購d藥翻黎

全部偽毒

寵物野應該都ok啦好似幾貴

自私

位就得4個
你哋棄驚咋

你帶寵物睇醫生就貴 唔嚴重嘅話自己買黎醫就唔係好貴

咩驚

失戀了

冇時間反

恭喜

唔開心成個人都唔開心

下個會更好

賺到算係咁我日日都係屋企

做咩唔開心先

未算賺 叫做有生意
不過做左一個月未夠算係咁啦

唔似我 廢青晚晚做電競選手

電莖

而家識到朋友好開心
電下莖又點話

諗自己一生，就足夠唔開心了

屈g
練左五指未

得個諗字就無用嘅

仲用緊2指電話打點撚用多過兩隻

渣ga
拎碌9拍個moon都贏你

清碌鳩幾細先㩒到個掣
我平時用碌鳩頂住部機

次次都係同朋友玩

小妹成日比人騷擾
約嗎

咪屈小妹
小妹好斯文

睇netflix

55555555

唔好倒米

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚民豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?
P.S. 排第四的快必已經報撚左名

唔開心

追擊緊

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚民豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?
P.S. 排第四的快必已經報撚左名

Same

y牙

譚文豪

btw push

等緊課金GAME新一日

無啦啦要洗筆錢 屌

Ok

搞咩

想哭

岩先聽到好大聲
唔敢望出窗

一陣望出去見到有人望住你

屌⋯⋯
唔好講呢啲

唔洗驚 你唔八卦佢 佢唔八卦你

攞五百黎 幫你買

OK我比500自己去買

搵兩餐姐

有無女仔想同我做朋友？

瞓唔著

歪

好迷惘

唔訓因為唸緊野

在戶外食風！

心有啲忐忑不安

短時間做太多冇左間歇呢個元素瘦得仲慢

都係仲痛

Get well soon!

Thanks

已經不停瞓不停食水

好似幾涼

又瞓咗 回晒塘

前途嗎